Avenger 4 開場歌

有冇人知，當一邊放Marvel Studio 一邊播嗰首

我知，英文歌，〇k？

自己搵

唔係喺呢張album 下嘛

就係呢個，good job man